聽日又到星期一要返工受死啦！幾時先到農曆新年 (10)

返工返到人生完左架啦！完左架啦！上帝都沒法攙扶架啦！唔死一身潺呀 ！好地地一個人生咁就完左架啦！

我唔識做架！唔好罵我呀！！！我要返屋企呀！！

真的想哭！真的想哭！返工怎會一臉笑容

返工返到人生等死咁。真係玩完。
要等死架啦。等死架啦。

完左

放總

點解d人咁鐘意臨收工先俾野你做，冇早放仲遲左收工

做冇問題，早d呀唔該

係呀

新年一推
上次開新又係新曆新年

係

盧總遞左信？定搵到先走

盧總入政府

收工

仲未遞

盧蛇

都未In

睇住細佬

我盧總祝大家身體健康，心想事成！

祝大家新年快樂
身體健康 心想事成 工作愉快

Happy new year! I hope all your endeavours in 2020 are successful. I hope all your dreams come true in 2020 - onwards and upwards.

有連貓

新年快樂！
祝大家身體健康 出入平安
早日搵到份好工，唔洗再完！

新年快樂

5點半比隻蚊嘈醒

越嚟越似廢盧

當然唔係我又未到3字頭 又唔洗成日ot 又唔駛假日番公司
只不過前晚訓太少又要早起 所以先早睡早起姐

發完則好快回復正常

E

其實有無發則 我平日都係唔洗點OT 唔駛假日番公司

唔洗諗！

盧總出聲

盧總平時咁早起身 下午會唔會補眠？

老人家邊使補眠

hello

頭都大埋！

by 盧bot

Happy Chinese New Year～

頭都大埋

遲啲做官

𠄘你貴言！

好悶呀！！！ 仲有10 日先返工

又冇左一日

盧總公司請唔請人

IU

自己都頭都大埋

咩工可以放10日咁多

我要完喇

盧蛇 你份政府請唔請下屬

唔駛諗！

放過我啦親戚

星期一？？

我In都未In

痴撚線公司

年尾被裁員，好想快點搵到工

老夫都裁

呢個po唔係想搵工 是咪搞錯左

四五月想請十四日假外出

14日假 你唔使返工喇

炒我lo
最後比返一個月糧我即走

唔使諗！

請硬了

公司大佬去旅行都要比WhatsApp 炸
好慘
做小薯有小薯好

但做工程就一定唔好

岩呀

小薯可以攬炒

入政府un un腳算

Un Un 腳

唉 好攰
番星期一至五既副作用

一陣又盧bot

一定係 頭都大埋

一定係 放總

琴日拜年日薪應該有千幾蚊
好過番工

人人原來都有利是收

過多幾年到適婚年齡就到我派（如果有女+結到婚）

想收盧總開工利是

我仲收緊利是

唔洗派未幾好

唔使派啫係最低級

新年假已經過左一半
我屌

我放到2 月

下一次連假要等到4月復活節

我屌！人生已完啦

4月我已經轉咗工

罷工啦屌，仲返工就死得啦!

屋企有人感冒，要自我隔離呀!!

可能入咗政府做放蛇

我仲喺私人市場浮浮沉沉仲要驚比人雞

遠離工程

珍惜生命

工字必出頭

得返兩日

頭都大埋啦

雖然我2 月先返

2月好快到

初五唔番工唔好話自己做工程

正常工程都唔會咁早開

你地有冇出街

啱呀！

今日打算唔出
好凍

大判初四即開

係外國
直頭無新年假放
唉 唔想返工

出左了，買左個熱朱古力飲

歐洲有暑假

外國AL好多，鼓勵大家自行安排，分開放，唔好過時過節一齊放

依加冬天仲講咩

無錯 不過小妹依2個幾月都冇得放

係咁嘅咩？雖然有排先正式返工，但每日keep住抽時間起屋企做paper work，有野想問下都唔知幾時先好意思搵人，咁就唔客氣喇

好恐慌呀

唔洗返

屌呀 放埋聽日咋

自從有Whatsapp之後工程基本上24小時on call

咁唔係urgent野又唔好咁冇陰公

唔係架
D屎忽鬼好興夜晚8點幾WhatsApp 你問technical野
雖然我都係等到聽朝番到Office埋位先用電腦web WhatsApp 覆
我自己爆獲另計

我都試過，不過會客氣D寫明sor打攪曬，叫人聽日先覆
有時真係諗起即問好D，就算發個whatsapp都要時間腦汁，等到正常返工時間太多野排山倒海咁煩，成日唔記得或者講漏左一兩個point

5小時前
盧總係咪每朝4點起身食早餐做運動然後沖涼番工

條友廢老嚟

唔使諗!

岩岩覆左email to confirm 個interview 啦

下一步要諗點請假

射波啦 有咩好諗

一定係SL

要醫生紙好煩

猫總, 4月15日, 89巴, 窮撚去晒邊

佢地唔撚使做

放假啊
放完假先再上黎啦

D文件野未做過
但係放完假就要即刻交

正

好撚凍

你地有冇得
home office

我原本2月先返

人人原來都好凍

得堆牛屎

腦細話初7先返

BD阿SIR會唔會唔駛番?

應該係啦

咁係咪要去呀Sir屋企搵佢

佢d野都仲係office

想約牙蛇收貨

盧總就快係牙蛇

罷工

今日做左d research ，個post好似有d唔太 relevant 仲好難In

加油IN 早日上岸，打算今年報CRE開始慢慢考政府

今日罷工

唉 又訓唔著

但我聽朝早要上BD 應該唔會唔係到掛

係緊急服務咩？

唔知算唔算啦 但份則今個星期到期

地盤工友十個有九個都係大陸人
仆街了

好

C Fu 一定回鄉

批則係你緊急

地盤咁早開工咩

今朝咁晏

唔洗做？

Home office = 做野係自己野

BD星期一先番

可能我in 過

武漢工友唔準落西

初四埋位

今日得你返

cctai啲三罷post真係信一成都死
之前話跟醫護3/2罷，又俾人屌話太遲，
結果今日罷咗，發覺冇乜人一齊
轉個頭又話3/2先係，屌你

iU 罷工唔係咁易架

ME

啱啊盧總
隔幾日又罷多次
技術上我都做到嘅
但都唔係第一次罷完發覺俾人撚

唔一定，或者有返唔到武漢的工友

好肚餓

今日le度好似冇人返

我有番呀

得 唔洗諗 要返

冇人

人生都完左 仲上黎做咩

聽日要返工，但嚟緊公司越來越多中國人開始返嚟，
點撚算

口罩，不接觸

完左先上黎圍爐

聽日last

諗起日日返工做D on9文書野，就唔知自己未來點

last day 咁突然既，搵左工啦？

人工高都ok既

呀呀呀

完完完

FG人工會高得去邊

做一年走人啦

有時真係有D羨慕工程 至少算有條路咁

I mean last day 放假

......

哦

得返3.5 日炸！我宜家好不安呀

而家坐係公司做冗員更不安

好眼瞓
好彩呢兩日冇乜車，應該可以早啲返到屋企

地獄之路
人工算過得去啦
但做落就知人工同工作量唔成正比

IU 都返工

我喱兩日都好眼訓，唔知係咪就死
但係上到床又即刻無睡意，搞到1 2點先訓到

盧bot 人地個名係IU男朋友呀

頭都大埋啦！

電腦輸入錯誤

冇錯

新名？

點解冇人

who

全部都呀蛇home office

我要考到救護

清

黎緊可能被安排home office
但係home office根本乜都做唔到

Home Office 即係放假

係屋企都唔會點周圍去
悶到飛起

救護

人人原來做救護

唉 好攰野都未食

想食野！唔使諗！

啊！
俾我返1日公司做好d野啦
岩岩俾老細電話問d野做成點
好不安

次次都係番去路程唔肚餓 然後沖完涼先肚餓
但已經太遲 因為無買野食

home office搞唔到?

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
立刻去聯署！！

Hong Kong Universal Suffrage Plan

岩先打開雪櫃先醒起琴晚啲餸未食完
而家煲個飯食先

唉

係
救命

做咩唉聲嘆氣呀

入職第一日就係裝teamviewer，第二就係將啲野同步上google drive

why me is so on9

仲未有回音？

我知錯啦
其實係屋企電腦無Microsoft office

葡萄你 清

華清
好不安 俾老細問話了

hi welcome my fd

拆左舊電了

想做海關

我都想

如果新工home office就正

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
天父daddy俾次機會我啦2020

實習唔得咪真正嘅時再努力過

我想返工啊
俾我返去2日啦
俾老細透過部電話問野好不安啊

same

高招

Between竟然冇MS Office

想陪人坐監

今個星期 bd 呀sir 又唔返

我還果份則到期超期再超期不過我已經離職了

裝住試用版先啦

政府工真好
薪高（不過不失），糧準，唔會比人炒，有宿舍，個個為緊口罩煩惱 公務員有大量csi口罩供應公平咩

18年FG
以前真係唔係好信有人可以洗幾十萬一年，但原來我就變左咁既人
因為屋企不嬲都好窮，以前又懶冇返PT，返工第一次感受到有收入既味道就瘋狂買野
到依家真係好似突然覺得自己洗太多太多錢...有D後悔

返左17個月工，扣埋強積金搵左52萬
儲就只係儲得10萬
即係洗左42萬，但係回頭望返，我真正享受到既...好似遠冇依個金額
(唔洗比家用)

到底係咪好多人第一年返工都係會月月清儲唔到錢
依家洗少d仲有冇得救

唯有係咁

你唔做啦！！

男定女先

搵3皮野就是但啦搵咁多洗下錢好正常
每月留到10k is ok la

我反而係第二年先儲唔到錢

係呀 搵左另一份工
其實我之前講過

做邊範

99台有小新做

大樓

以前每次食飯都上youtube睇

整緊電腦

黎緊個星期可能要返兩日工

咁少

新機？

我都想
整返d文件係電腦到咋
整整下去左打機

唔好整啦

放假都係要打機休息

我好鍾意design

其實諗諗下自己對室內設計都幾有興趣
好鐘意睇d室內設計節目，之前返工無嘢做都會偷偷地開個畫圖軟件設計下自己間屋又會拎公司啲盤來畫

咁點解你唔做design？
我都鍾意睇室內設計節目 但唔會係香港 因為香港好多細單位 然後裝哂地櫃 度盡每一吋 然後就話design真係笑死人

今日買左隻新驚 但玩落又麻麻地

準備等停工放假

岩先訓醒差啲以為今日係星期一

13:00

唉！ 準備仆街死！ 玩L完

搵人救我呀！我快完啦！！！

我好L不安呀 ！！！！

笑什麼 我明天便要完啦

空office!!!!

你都轉工啦 做呀蛇

貢好

In 都未In 呀！ 幾百人爭呀！玩L完啦！

盧Sir

救我呀

Morning sir 1 morning sir 2 morning sir 3 morning sir 4 morning sir 5, good morning sir good morning sir

無乜窿路入行
同埋對比專業人士我都係靠自學半桶水

我仲以為你讀design但入左黎工程做

我好驚呀

你地救左我先啦

....

大家夠唔夠罩

我只能讀工程

用到星期四就完

唔洗教鬧鐘嘅日子一去不返了

返工

又星期一啦屌你老母 又要做狗啦屌你老母 又要OT 到永遠啦屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

我明白

OT有好多補水的叫狗
OT冇補水的是狗都不如

早晨 起身去食個早餐先

上頭approve咗分批home office

岩 狗都不如

完了

好似消失左好耐添

聽日開始home office到月底

爽到痴線

殊 唔好俾盧總知
驚佢羨慕

點解點解

唔諗巴有無得Ho

緊係無

洗唔洗返工

聽日開始home到月底

食屎啦！唔比我知！

想死

屌，做工程仲危險過醫護
成班大陸喱判頭

好彩公司有口罩提供

一早叫咗你唔好做

公司口罩聲稱walmart 買左usd 2 千幾，公司十幾人，，但仲係ceo 屋企，未運翻黎

貓總

轉行保平安

完啦！

公司好凍

Home Office 十一點先起身
見到老闆0930搵我 molamola

可以去考教護

食飯

清仲懶過我

今年考

吹咩

收工 新公司上司好好人 真係願意教人做野
好想瘋狂OT了

返工返到你傻左

識計既話真係唔怕OT

唔諗巴想當公司係屋企咁款

咁又唔好
但如果公司比我home office，唔駛成日番公司
我願意架

我home office到今個星期咋

完啦

你大鑊啦

有幾大獲

Good job

home office去行山

我夢想係番工等放工等出糧，exact7ly係大懶堂嘅歌詞

新公司 下 你份則點算

我無口罩啦 唔似你仲出街

頂你啊 明明仲多過我

［同一道理］你千萬不要對堅持返工的非緊急職業的人們抱有太高的同情，他們自身所承受的屈辱和苦難，多是他們應得的。

趕完deadline比返份form我

Ok
無老細簽名得唔得？

唔使 總之有你簽名就得

我都諗過喱種生活 但都係不了
好撚悶

係
無了，由得佢地自己入，其實已經還得則，但BD放假再放假，所以都無辦法，已經唔係我地consultant問題

新公司都係乾收銀

係呀 識design先叫真係讀工程

出現啦

我情願冇讀過工程

咁唔讀都讀左啦 只好苦中作樂啦

Me 2

你civil

你OT埋我個份 老細做完又改 改完又改 煩到死

願意

貓總做邊行

你係唔係傻左到你做個時 Ot到11點 仲會唔會禁講

以前返完ft 返pt 11點放工 12點返屋企
返足五日
星期六仲要返event
個時覺得生活填滿左
但之後回望根本就on99

早晨
返工受死喇

完了，成日冇人

人人原來會辭職

收工 開心地OT

你個名係冇辦法正常討論

及早求醫

痴線....

盧總幾時見工

都唔知見唔見 下星期打個電話去先

就黎3個星期無返過公司
就黎唔認得返工條路了

有冇咁誇張啊

真心問有無人折墮到由初五已經開工,公司無表態過會放假避炎

你地一定唔係工程狗

講笑咁講姐

咩話

盧總打個電話就即刻請

傻仔盧

夠鐘返工喇
又無人
個個都wfh

初五做到而家喇
不過下星期就wfh

完啦！貓總

home office...
上年驚黑警 今年驚新sars

Home Office既巴絲
公司有無開始放風話要扣你地AL

預計Home到三月

屌你地就好 有得HOME OFFICE

Why not both

home office計AL?
咁不如直接請假

屌 返工等𨋢冇人搭 ！ 仲要返 ！

邊棟building咁少人
我嗰邊呢幾日開始好似之前咁多人

係時候搵工了

兩樣都好驚

DLLM 狗黎

仆街做錯野開conference 冇錄音，老細臨完叫我做minutes

想裸辭

[銀行撚入] 台資銀行係黃？

幫推

好彩今日成班掛住講肺炎唔是講左好多野仲默到大半出黎

各位手足救救深圳灣 海量嘅人落緊黎

收工都要四圍搵口罩

岩岩返新工 唔知頂唔頂到試用期

Home office計唔計試用期先

你應該痴左線

有排都未到啦～ 返得一日得一日先

最僧做Minutes！ 有份要我做，一個月走左

典解呀

閪老細

應該有 下個禮拜得兩日home office 要輪更

X2
後來終於夾到個上司鐘意做take minute, proofreading呢D下欄野，同埋斟茶灌水搞關係果D最高層次野，等我可以專心做中間果D正經野

我Home 都冇得Home

誰大最索誰返工

你又玩人地個名

影響正常討論

4月_15 返科學園小心啲

wfh到月底

你仲講

最大最索梗係Home Office啦

好開心有工返
入隔離病房都要返工呀 支持支持

巴打無事嘛

奴總又話新年後辭

下

快架啦

佢

LAST 20% to go

早晨

2021新年

又俾人負皮

窮撚出現啦

就收工啦

盧總 我想做呀蛇

你做完 佢應該會幫你睇下有無錯漏既

你又上水

禾都想

今個星期終於完

今個星期一至四，呢個時間我已經喺屋企痾緊屎；
今日失守O咗T，而家仲坐緊車

人都完埋

IU 快回家

放假咪又係係屋企

有無急屎

今日遲左收工

終於到貓總

咁遲收，應該都冇咩做架啦

死啦，下星期政府都放，我個Interview 點算呀

星六

全世界政府工請人都停頓左

我典算呀

新工無野做（暫時）

不會掛

人人原來冇野做

正一離地波屎

負皮

無人

全公司一齊出去排隊買野

訓到自然醒真係爽 下午再補個眠

係咪貓總負皮我

星期六呀ching

侯日就要返工啦

無償OT

快救我！我快完！

冇得interview

又想笑我

星期六chill下啦

我想出街玩玩

仲未搵到工

唔係囉

有工係手？

係邊條撚屌

成日有人陰啲陰啲負皮

做住廢青先咪幾好

人人原來都收到負皮

你好慘 冇得正常討論

冇 12月裸辭

不要捉鬼

無捉人人

咁樣樣...

盧總唔記得小弟了

因為你個名做唔到罐頭句

weekend 唔出街好寂莫

寂寞嘅日子得返一日

放假真好
尋晚通頂睇Netflix
好撚正

真 唔想用多個口罩

有咩好睇

你地係屋企有咩做
打機打到悶

只求早D訓

Sex education

就快又要返工

咁我可以長期寂莫

多野做時放假都要做
少野做時返工都係打牙較

出唔到街

打機 訓覺

冇口罩點出街

打咩機呀

瑪奇

以前中學玩

又到左補眠既時間了

星期五先返工

快啲download 返一齊玩

玩左陣炸。Online Game玩魔力多

14:30啦

星期一⋯

人人原來都要到星期一

聽日home office

你做乜成日負皮我

原來連鼠望耐d去到最後會變左☹️

你...

你聽日唔洗返

要返去做report跟住又可以繼續wfh

點解人地有得隔日番 我無 點解！呀！！！！！

你日日都唔使返

聽日又要見到老細

樓上有個4月_15日

笑左

咁多日子

又有貓總

幾時有得強制唔使返仆街ha

我完啦！

我要訓啦

屌！

打機打到唔捨得訓 點解我次次都要去到星期日晚先搵到好野玩

唔係我
我先慘 有條友成日狙擊我

人人都要 連貓啤住先會

無嘅

得左

原來咁多人失業

唉 訓了 聽日要番工

唔洗諗

好好珍惜唔駛番工既日子

冇返兩個月了
做全職賭徒

夠唔夠生活？
想當年我都做過一段時間

搞唔掂 要揾工
始終腳踏實地穩陣啲

依家難搵工呀ching 專心失業啦

係 果陣時要較鬧鐘 大概每半個鐘一個鐘起身一次禁制
健康和飲食完全癲倒 長期訓唔夠 而家諗起真係好唔值得

每個星期日夜晚都訓唔著

我屌奶星 又星期一

呢排天氣凍，起被窩唔想起身

Home Office 第三回

Home Office到無野好做
有無巴打日日moon住個股市

老闆可唔可以要求秘書直播自己home office的情況俾佢睇

我都係 搞唔掂

唔想見到佢個衰樣

無得home office表示舉腳贊成

偷懶

我前面同事同腦細都係成朝mon住個市，冇野好搞

唔記得左今朝oscar添，不過都係悶

Feel到呢個月又會有個禮拜係要home office

Wfh反而仲做耐咗
可能因為屋企電腦唔方便

如果需要睇返公司d file/database，大量影印，就好唔方便

買printer機，A3A4紙，買多幾個mon當folder咁樣睇咪得囉

同事結婚，唔去駛唔駛講聲
全公司冇人敢去

同埋人情點計

人人原來都考車牌

我人生完左架啦

放總！ Help！

叫我放蛇

但星期二is coming

仆街了 要匯報在家工作進度俾老細
上星期進度好慢啊
死了死了

同老細講去左行山

有一日真係岀左街同朋友食飯
睇黎要追返個進度

完喇

放工 開心地OT

生活無意義，搵野學下

唔敢學，唔想殺人

佢2月10打後開始停
應該都無咁快會開

貓總！完啦

唔使諗！返到痴左線....

實撞車

其實係你負皮我

過多陣訓教

駛唔駛審查連登ac

又睇條臭閪開記招

今日唔敢去廁所

次次你一出現 我就有負皮

我有三個負皮
一定有個係你比

貢多負評

你地係咁提負皮，冇十個八個都算人緣甚佳

救下我le 個完左既人生呀

完左喇
今日又比老細捽
煩死人喇

一個二個都逼害我

貓總做咩話

Help 我呀

點解我都有負評
我們中出了一個叛徒

唔想返工，但唔想沒錢

度日如年感覺真係慘過去死

真係唔想返想去日本玩

唔使諗負評！

永遠農場

x2

x10000000000

搵份自己興趣既工啦

有時解決到難題都有成就感嘅
有時OT到腎上腺飈升咁hihi地

有興趣都會眼瞓

公司叫home office用133打俾d客

做妹仔 小薯

唔使諗

有無人出左黎做野之後繼續學英文
自從U之後就好少用英文
以前讀書就算幾WFC 至少每日都會被逼聽幾個鐘英文

好多人會唔聽，根本搵唔到佢地

照睇SCMP

番工好攰

都會唔想早起身

但SCMP好紅

人人原來都會累

我會睇外國youtuber

初初都以為，睇落都唔太算。

livelihood related就ok
但講中港議題就
盧總英文肯定好勁

真心，見到有部分同年紀嘅人選擇左一d非主流但自己鐘意嘅生活方式（freelance, working holiday, 做手作之類），其實都幾羨慕佢地

雖然搵唔到咩大錢同前路茫茫，但至少活得好似好開心
我跟隨大眾番全職，職業又唔係真係自己想做，日日都好似行屍走肉咁撚樣

有無介紹

我有個fd係香港做農作
真心覺得好勁

所以前題係要識做

放過自己啦阿妹！

以前見到野人莫浩光之覺得佢好傻
宜家覺得佢其實好幸福，可以做自己喜歡做嘅野

好好架啦 起瑪有興趣唔會咁易眼訓

咁都要做下樣

一定係你

我反而返工用英文多過讀U嗰陣
因為我major用中文讀

而家返工要睇英文，
放假再幫細路補習，
唔係講笑，佢哋而家讀嘅英文深過以前，
我成日都要查字典
基本上我只係去教grammar同寫作技巧

好屎

日日大叫人生完左架啦

我睇自己鐘意嘅野多數睇車同technology 野

搵日星期六放左工行上山頂大叫

major用中文讀都唔係得好多科
返工都可以用英文真係好

Work from hill

推得咁快

記住唔好自爆啦清

其實工程年輕時儲人脈，再大個考完牌就做freelance，到時就可以過自己想要既生活方式

星期六都要返工?

而家日日home office
星期六日要約fd上山抖氣

老盧推PO

要訓啦

50% 殘體
40% 英文
10% 正體中文

唔好諗！

你地公司有冇比口罩你

唔諗啦！

揸住個牌都係要做狗 呢個先係現實

有個 RI 牌都夠玩

做咩都要浸，做做下就識
雖然一定會柒好多次

要登記

有
但基本上唔會拎得到

今日好熱鬧喎

日日拎都可以？

4 月 15 日呢

佢去科學園po做台柱

拎咗三日都仲得

係咩！

好似大陸咁公司無口罩無消毒液唔准開工

早抖

我頂你啊

好想通宵上網聽歌
已成為我星期五/六最期待環節

其實有啲人真係會好詳細好認真咁教你 唔一定要自己撞板柒過先識
當然後者本身自學能力有番咁上下

上網聽歌都可以通宵

我最近都聽番英文舊歌 好好聽

唔總 負皮數量上升

真
我就係教人果個
教完之後唔聽我 錯左 累到老細屌埋我
成日搞到我

fg第一份工個上司真心好好人教得好好，我覺得番工真係好似番去上堂咁，逐樣教 慢慢比我試

宜家唔係fresh grad，上司所謂「教」只不過係將個過程重複講一次做一次，之後就直接比我來做到錯鳩晒

好正喎
睇埋戲 只唔多啦

無老手帶住你做？

我依家呢份工 好彩就有老手帶我
但佢都唔係好熟
好多野靠估

我真係唔明 點解我教人做野
例如個flow係點
啲人唔可以聽教聽話
老細問起新人 又屌我教錯成日食死貓

貓總做工程?

我好聽教架

其實我都想咁樣過生活 但我唔打機唔得

No
咦 我收到負皮！
仲唔係你？

我唔比負評人架

到底係邊個派負皮

有無推介 我都loop左好耐了

平時留意其他台既長post都係咁

有痴線佬 望住我地

訓先 聽日受死

唔怕柒好重要
大個左先明白

我無咁厚面皮呀
或者可能我自己柒左都唔知 人地以為我好厚面皮

我聽廣東歌多

今日無人

未收工呀 有麻煩野搞緊

比老闆趕走 話我OT太夜阻佢收工

佢自己鎖門？

係 我未過試用 過左應該可以自己O夜啲

好多野煩呀

今日又比老細罵
煩少我一陣得唔得

好難

番歸繼續做先

今日比條痴線佬煩到我閪

Chi sin

Never look at my phone while I'm working on my project
Never wanna go home while I'm back at the office
All I see is my boss
Oh yeah Baby OT
All I need is my boss I don't need my
Girl friend. Fuck sex. I open up my email.
I stuck in this place. 24 fucking hours.
I got no life
I got no life
I got no life
I wish I can see the sunlight

其實我份工係我既興趣黎 所以唔介意抽自己時間黎做

恭喜恭喜，你已經係人生贏家

無得wfh 都算
每日返工做出氣袋

咁點解你要入嚟呢個po 係咪笑鳩我地

咁正
咁應該好幸福

咁之前我份工辛苦呀麻 又咁橋見到呢個post
又見到你地既留言好好笑 所以就入黎圍爐了

係架 你地都會搵到架

實係笑鳩我

如何擺脫小薯被老細屌的命運

唔撚撈！

命運是隻狗 一味耷低頭
如若腦細爆粗口 不要問理由

但你係隻貓

返緊ft intern,好大壓力,究竟你地係點捱

喵！

咩好笑
好能慘的

辭左？

捱唔住

痴L線

應該冇人理你做成點，你d同事可以多個人吹下水咁解

我之前叫左個pt intern幫我做到8點幾9點，但我都唔知要做咁耐

啲麻煩野終於解決左 可以休息打機了

咁le d 就例外啦！

條team唔夠人，好多野要跟

我嘅夢想係唔洗番工

訓醒又要返想哭真的想哭！

聽日星期四 好快就星期五 巴打撐住呀

而家打場波、做下gym、揼個骨、睇場戲...都唔敢，壓力大起上來又真係唔知點relax

我都係返intern
日日開calculator計自己有幾多日就完contract

屌你仲有半年

打機

咁早

我瞓了

咁夜
我都繼續訓了
訓訓下急屎醒左 聽日一定攰死

唉屌.....40% 點崖

好攰呀

你地home office完未

繼續失業 屌攬炒算

你就好

到月底

全家都wfh成萬銀砌部機比老母搶左黎做excel
最仆街同我講
你部機好快，好用過我部macbook

淋病幾時死

搞唔掂呀個model

從來沒有

搞邊個model
唔怪得份工係你興趣

4月15日

唔洗諗！份工應該好有挑戰性

係 我細細個就好鍾意砌野
搞緊個etabs model

Mac機唔快咩

砌model係我呢啲底層搞

有model砌

係咪有啲咩誤會我指既model唔係高達模型 而係工程既電腦軟件form出黎既model

我都唔係講高達模型

我啲朋友仔全部都話好唔鍾意砌 話我痴鳩線

有笑點 有Model 砌唔使諗係未女黎

語帶三關

唔識解

貓總，招喚

痴線，聽日放左工我一定即刻衝番屋企

MacBook 其實d spec好屎
不過塊pad好正好好用

冇人召喚我 瞓覺算

WHY

放總，返工！

返咩工 11點啦

情人節

人人都有情人節過

唉dllm又比老細罵
就黎失業啦
都唔知點算

無理？

我太蠢 而家先get到
有鳩絲打

雖然無女
但聽日決定食豪d，對自己好少少

盧蛇放蛇

出氣袋罵teammates
但會叫埋我一齊罵

聽日周街都情侶

好慘 會做到冇晒自信

聽日唔返工算

一個人豪食情侶餐

情人節無單身狗餐買

都唔一定，好多人唔敢出街，有D話起屋企衣泣算

我真係會，例如自己生日正日/平安夜/情人節 我會買多d好野食買豪少少
當獎勵下自己又過左一個節日無人對我好都仲有自己對自己好

原來你班人214唔請假

我都係 每逢過節都會買禮物比自己

失業人士

在家中做毒撚

好耐無咁早起返工
天都未光

返工先落狗屎

最後20% ......然後星期一繼續

窮撚

鬼叫我窮...頂硬上

落雨戶外工作

冷冷雨 Woo～

出太陽啦

想買部相機俾自己

如果今日雨裡有情侶走過，就同佢地講分手總要在雨天

人掛念從前

好眼訓

星期一要返返工

仆街啦行山佬

今晚仲有邊個會係度

home office continues

盧總有女陪

圍爐圍爐

一齊圍盧總

你索你正確

我空虛我寂寞我凍

掙扎！

胡教授

Help！

在家

各位情人節快樂

訓覺有蚊，有冇d 勁既電蚊拍推介

盧總成晚同女女扑野

返工都返唔掂呀

係地盤野戰

華清

89巴

盧總

開冷氣啦咁熱

猫總，晚安

貓總 情人節 快樂

風流快活完了

情人節不快樂

俾你耻笑

無笑你
“鄧”你開心了

放工買左半打生蠔食

聽日放假

完！

完左架啦

唔通聽日返工咩

以前我星期六真係要返工

食生蠔即係今晚有需要啦

人人原來是mk

打飛機打得勁d嘛
都話對自己好d

Add one

信你呀

失左戀一年了

咁爽 葡萄你啊

考到救護/海關/入境仲爽

所以有一排變左超級工作狂諗住醉心工作，嗰陣少左入來

但瘋狂番工原來仲慘

我都想今年考到啊
年紀唔細啦 再9fing fing就無時間了

我都唔細好快廿中
今年齊齊中獎

有故事聽

WFH左兩星期而家先返office係乜玩法

好快廿中都叫唔細

送隻西面貓比你

你叫我呢d接近廿尾情何以堪

我......... 好似大過晒你地

89巴原來唔係89年

點解會覺得我係89年

因為叫慣89巴

我個名

發覺開始成為連登old seafood la

華清好後生姐

我高登都已經係old seafood

間唔時都會上去

咁你係咪老過我

利申唔好打我

華人永遠農場

盧總高登名叫咩

係咁架啦

有名你叫 廢盧

別怪他 別怪他

勁多怨婦廢老

no body show up ?

琴晚大戰三百回合 邊有咁早起身

廢盧 遞左信未

HOLD ONE MONTH SIN ¬

會唔會搵唔到工㗎

原來星期六放假係咁撚正

好悶呀！！！

唔得返工係咁 你咁愛工作

原本諗住做埋下星期一果份 但發現唔記得download落usb
一無野做個人就好攰 成日去訓教 訓醒過一陣又眼訓 你地會唔會係咁

呢個po嘅你應該就唔會

Wfh咗一個禮拜
後日又要開始7點鐘起身

我之前唔會咁

做咩唉聲嘆氣

冇女 又要返工

冇女不可怕!